{"id":135,"date":"2021-06-14T16:40:12","date_gmt":"2021-06-14T14:40:12","guid":{"rendered":"https:\/\/annamariaeriksson.com\/?p=135"},"modified":"2021-06-14T16:40:12","modified_gmt":"2021-06-14T14:40:12","slug":"inskriven-pa-af","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/nyheter\/inskriven-pa-af\/","title":{"rendered":"Inskriven p\u00e5 AF&#8230;"},"content":{"rendered":"\n<p>Idag skrev jag in mig p\u00e5 Arbetsf\u00f6rmedlingen igen. N\u00e5got jag inte trodde jag skulle beh\u00f6va g\u00f6ra, men det har ju varit v\u00e4ldigt sv\u00e5rt att hitta ett l\u00e4mpligt jobb som funkar f\u00f6r mig och f\u00f6r den potentiella arbetsgivaren.  Detta har lett till att jag b\u00f6rjat leta jobb i K\u00f6penhamn, och i v\u00e4rsta fall kanske jag m\u00e5ste l\u00e4mna Sk\u00e5ne f\u00f6r att hitta ett jobb. Det negativa med det \u00e4r att min budget, min absolut yttersta personliga budget f\u00f6r framtiden g\u00e5r s\u00f6nder totalt om jag m\u00e5ste flytta till en &#8221;dyrare&#8221; l\u00e4genhet. Men det ska jag inte prata om h\u00e4r.<\/p>\n\n\n\n<p>Jag har s\u00f6kt ett par jobb inom frontend-utveckling i Danmark och v\u00e4ntar p\u00e5 svar. Sen har jag s\u00f6kt ett till traineeprogram d\u00e4r fr\u00e5gan \u00e4r om det ens \u00e4r av intresse, men ocks\u00e5 ifall det finns m\u00f6jlighet att forts\u00e4tta en potentiell anst\u00e4llning i K\u00f6penhamn efter avslutad utbildning p\u00e5 4 veckor. Det \u00e5terst\u00e5r att se. Jag \u00e4r realistisk och r\u00e4knar med ett nej fr\u00e5n alla vid det h\u00e4r laget. N\u00e5got annat kan jag inte g\u00f6ra.<\/p>\n\n\n\n<p>Jag har ocks\u00e5 f\u00e5tt kontakt med en v\u00e4ldigt h\u00e4ftig person p\u00e5 LinkedIn inf\u00f6r framtiden. Hon ska hj\u00e4lpa mig att synas lite mer, och leder det till jobb s\u00e5 \u00e4r det positivt. Leder det till ett konsult jobb d\u00e4r jag kanske startar eget f\u00f6retag s\u00e5 kommer vi d\u00e5 ha ett samarbete i s\u00e5 fall, vilket \u00e4r skoj. Fr\u00e5gan \u00e4r dock om jag redan nu \u00e4r redo att vara egen? Jag har velat ha mitt eget f\u00f6retag i hur m\u00e5nga \u00e5r som helst, men jag \u00e4r os\u00e4ker p\u00e5 om det \u00e4r n\u00e5got som \u00e4r aktuellt f\u00f6r mig idag. Jag f\u00e5r t\u00e4nka p\u00e5 det lite mer, men jag hoppas att jag en vacker dag f\u00e5r vara min egen chef!<\/p>\n\n\n\n<p>Ett av jobben jag har s\u00f6kt i Danmark hoppas jag verkligen h\u00f6r av sig, f\u00f6r det hade varit fantastiskt, men just nu \u00e4r jag \u00f6ppen f\u00f6r allt som inneb\u00e4r ett l\u00e4mpligt jobb.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Jag har skrivit in mig p\u00e5 Arbetsf\u00f6rmedlingen och ans\u00f6kt om a-kassa, men jag hoppas att detta inte \u00e4r n\u00e5got l\u00e5ngvarigt.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2],"tags":[3,4,7,10,11],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/135"}],"collection":[{"href":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=135"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/135\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=135"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=135"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=135"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}