{"id":154,"date":"2021-08-17T12:02:40","date_gmt":"2021-08-17T10:02:40","guid":{"rendered":"https:\/\/annamariaeriksson.com\/?page_id=154"},"modified":"2021-08-17T12:02:40","modified_gmt":"2021-08-17T10:02:40","slug":"valkommen","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/","title":{"rendered":"V\u00e4lkommen"},"content":{"rendered":"\n<p>H\u00e4r kommer du hitta sp\u00e4nnande projekt som jag har gjort sj\u00e4lv under antingen min skoltid p\u00e5 Newton Yrkesh\u00f6gskola i Malm\u00f6 mellan 2019-2021, eller projekt jag gjort p\u00e5 min fritid.<\/p>\n\n\n\n<p>Under den h\u00e4r dom\u00e4nen \u00e4r det t\u00e4nkt att jag ska prim\u00e4rt g\u00f6ra projekt i form av olika CMS verktyg. Den h\u00e4r sidan \u00e4r sj\u00e4lvklart gjord i WordPress, men du kommer kunna se grejer i b\u00e5de Ghost, kanske Drupal och lite experiment med headless CMS.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>H\u00e4r kommer du hitta sp\u00e4nnande projekt som jag har gjort sj\u00e4lv under antingen min skoltid p\u00e5 Newton Yrkesh\u00f6gskola i Malm\u00f6 mellan 2019-2021, eller projekt jag gjort p\u00e5 min fritid. Under den h\u00e4r dom\u00e4nen \u00e4r det t\u00e4nkt att jag ska prim\u00e4rt g\u00f6ra projekt i form av olika CMS verktyg. Den h\u00e4r sidan \u00e4r sj\u00e4lvklart gjord i [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"jetpack_sharing_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/154"}],"collection":[{"href":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=154"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/154\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=154"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}