{"id":75,"date":"2021-05-31T21:53:24","date_gmt":"2021-05-31T19:53:24","guid":{"rendered":"https:\/\/annamariaeriksson.com\/?p=75"},"modified":"2021-05-31T21:53:24","modified_gmt":"2021-05-31T19:53:24","slug":"valkommen-igen-da","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/nyheter\/valkommen-igen-da\/","title":{"rendered":"V\u00e4lkommen, igen d\u00e5&#8230;"},"content":{"rendered":"\n<p>Nu har jag noll koll p\u00e5 hur m\u00e5nga bes\u00f6kare jag har f\u00e5tt senaste veckorna eller s\u00e5, men om du \u00e4r en av dem som bes\u00f6kt den h\u00e4r sidan ett flertal g\u00e5nger och uppt\u00e4ckt att ena sekunden \u00e4r den h\u00e4r och allt \u00e4r i ordning och i den n\u00e4sta s\u00e5 \u00e4r den borta och ersatt med n\u00e5got otroligt tr\u00e5kigt &#8211; Ja, d\u00e5 ber jag om urs\u00e4kt.<\/p>\n\n\n\n<p>Jag har i ett f\u00f6rsta steg till att skapa intressanta och l\u00e4rorika sidoprojekt med CMS verktyg s\u00e5som WordPress och Ghost f\u00f6rs\u00f6kt hitta r\u00e4tt st\u00e4lle att ha allting p\u00e5. Det har varit sv\u00e5rt, men nu tror jag att jag \u00e4ntligen har landat.<\/p>\n\n\n\n<p>Den h\u00e4r sidan finns p\u00e5 en VPS och jag \u00e4r idag mitt egna webbhotell i och med det. N\u00e5got som k\u00e4nns bra. Jag lyckades hitta ett st\u00e4lle d\u00e4r jag f\u00e5r galet mycket f\u00f6r pengarna. F\u00f6r ungef\u00e4r 60 kr i m\u00e5naden f\u00e5r jag ungef\u00e4r 4 ggr mer \u00e4n de flesta st\u00e4llen som erbjuder VPS, och det k\u00e4nns bra. Jag har n\u00e4mligen letat efter ett st\u00e4lle d\u00e4r jag kan h\u00e5lla alla m\u00f6jliga olika projekt, och nu hoppas jag att jag slipper leta.<\/p>\n\n\n\n<p>Jag k\u00f6r Let&#8217;s Encrypt via CloudFlare, n\u00e5got som \u00e4r riktigt trevligt men som ocks\u00e5 orsakat mycket huvudv\u00e4rk i den h\u00e4r resan. Snart ska jag ocks\u00e5 ha lite docker grejer h\u00e4r och f\u00f6rhoppningsvis lite node.js projekt ocks\u00e5, men de kommer ligga under en annan dom\u00e4n. Jag meddelar senare n\u00e4r det \u00e4r ordnat.<\/p>\n\n\n\n<p>Jag kommer spendera n\u00e4rmsta dagarna h\u00e4r med att uppdatera den h\u00e4r sidan s\u00e5 mycket jag kan. Kanske ocks\u00e5 installera multisite, men vi f\u00e5r se.<\/p>\n\n\n\n<p>V\u00e4lkommen i alla fall!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Lite information i f\u00f6rsta inl\u00e4gget f\u00f6r den h\u00e4r sidan om mina kommande sidoprojekt.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":77,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2],"tags":[5,6,8,9,12,13,14,15,16],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/75"}],"collection":[{"href":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=75"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/75\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/wp-json\/"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=75"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=75"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=75"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}