{"id":79,"date":"2021-06-01T11:04:54","date_gmt":"2021-06-01T09:04:54","guid":{"rendered":"https:\/\/annamariaeriksson.com\/?post_type=jetpack-portfolio&amp;p=79"},"modified":"2021-06-01T11:04:54","modified_gmt":"2021-06-01T09:04:54","slug":"ceq","status":"publish","type":"jetpack-portfolio","link":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/portfolio\/ceq\/","title":{"rendered":"CEQ &#8211; mobilanpassad enk\u00e4t p\u00e5 LTH"},"content":{"rendered":"\n<p>Det sista projektet jag fick i uppgift att g\u00f6ra p\u00e5 min LiA jag hade mellan 8 mars och 28 maj p\u00e5 LTH&#8217;s IT avdelning var ett rent frontend projekt. Det jag skulle g\u00f6ra var att mobilanpassa de enk\u00e4ter alla studenter f\u00e5r svara p\u00e5 efter varje kursavslutning. Produkt\u00e4garen var mycket n\u00f6jd med resultatet, och det \u00e4r jag ocks\u00e5. Jag fick till\u00e5telse av mina kollegor p\u00e5 LTH att anv\u00e4nda det h\u00e4r projektet f\u00f6r att stoppa i CV:t. Jag anv\u00e4nde mycket Bootstrap i det h\u00e4r projektet ocks\u00e5, vilket var v\u00e4ldigt intressant och n\u00e5got jag verkligen vill forts\u00e4tta anv\u00e4nda i framtiden. Det hj\u00e4lper verkligen till med responsiviteten och det kortar ner html koden mycket.<\/p>\n\n\n\n<p>Observera att jag ej har skrivit fr\u00e5gorna sj\u00e4lv och ej kommit p\u00e5 dessa sj\u00e4lv. Jag har enbart gjort designen efter LTH&#8217;s krav och mobilanpassat den.<\/p>\n\n\n\n<p>Du kan se projektet p\u00e5 <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"http:\/\/ceq.annamariaeriksson.com\" data-type=\"URL\" data-id=\"ceq.annamariaeriksson.com\" target=\"_blank\">ceq.annamariaeriksson.com<\/a>. Om det ej fungerar, \u00e5terkom om n\u00e5gra dagar. L\u00e4mna en kommentar om det fortfarande inte fungerar efter X antal dagar. Koden finns att se p\u00e5 min Github, i repot <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/github.com\/AnnaMariaEriksson\/ceq\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/github.com\/AnnaMariaEriksson\/ceq\" target=\"_blank\">CEQ<\/a>. Observera att originala commits inte finns med, d\u00e5 jag anv\u00e4nde mig av ett privat repo f\u00f6r utvecklingen.<\/p>\n\n\n\n<p>Extra OBS! Just nu \u00e4r det lite kaos med mina dom\u00e4ner, s\u00e5 fungerar det fortfarande inte, s\u00e5 ber jag om urs\u00e4kt f\u00f6r det. Jag ska f\u00f6rs\u00f6ka f\u00e5 ordning p\u00e5 allt snarast m\u00f6jligt. <\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mit tredje projekt under LiA perioden p\u00e5 LTH v\u00e5ren 2021 innebar att mobilanpassa kursenk\u00e4ter. H\u00e4r kan du se hur det blev!<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":80,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","format":"standard","meta":[],"jetpack-portfolio-type":[42],"jetpack-portfolio-tag":[25,30,32,33,34,38],"jetpack_sharing_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/wp-json\/wp\/v2\/jetpack-portfolio\/79"}],"collection":[{"href":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/wp-json\/wp\/v2\/jetpack-portfolio"}],"about":[{"href":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/wp-json\/wp\/v2\/types\/jetpack-portfolio"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=79"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/wp-json\/wp\/v2\/jetpack-portfolio\/79\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/wp-json\/"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=79"}],"wp:term":[{"taxonomy":"jetpack-portfolio-type","embeddable":true,"href":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/wp-json\/wp\/v2\/jetpack-portfolio-type?post=79"},{"taxonomy":"jetpack-portfolio-tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/wp-json\/wp\/v2\/jetpack-portfolio-tag?post=79"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}