{"id":2,"count":2,"description":"H\u00e4r hittar du senaste nyheterna g\u00e4llande min karri\u00e4r etc.","link":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/category\/nyheter\/","name":"Nyheter","slug":"nyheter","taxonomy":"category","parent":0,"meta":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/wp-json\/wp\/v2\/categories\/2"}],"collection":[{"href":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/wp-json\/wp\/v2\/categories"}],"about":[{"href":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/wp-json\/wp\/v2\/taxonomies\/category"}],"wp:post_type":[{"href":"http:\/\/annamariaeriksson.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts?categories=2"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}